‎[PS4]二手遊戲買賣區 30 明買明賣 請標明價錢

[PS4]二手遊戲買賣區 30 明買明賣 請標明價錢

此POST只限PS4

歡迎大家明買明賣
請註明遊戲有沒有連CODE

CODE 唔同GAME唔同用途
例如:
用黎上網 - COD/ BATTLE FIELD/ FIFA
用黎加多幾關 - BIO
用黎加多幾件靚衫 - 無雙

收或者放game
請標明價錢, THX!

Sample

收

人中之龍 中文版------$100

放

人中之龍 日文版------$100

地點
聯絡方式

放
伊蘇8 有code (連伊蘇8官方設定資料集及閃3資料集)
$270

另外收
女神異聞錄5 中文版 $250

收人中極2 300

屯元天，將軍澳，宵機灣交收

放 overwatch 200

屯門碼頭/觀塘交收180

放:

機戰 V (中文) : $300
九龍區交收

收
The witcher 3 GOTY版 $200
Rise of the tomb raider 中文版 $200
NieR:Automata 中文版 $250
紅線交收

收人中極 100
極2 300

將軍澳線/官塘線交收

收 nier 中文
$270

收cod ww2
$250
荃灣 地點可議

放
Witcher 3 GOTY 港版 $220
Fallout 4 GOTY ( season pass code 未用) 港版 $250
Lego Marvel super hero 美版 $100

TG: Davor0915
限西鐵線/荃灣線交收

放

太鼓$380

Code未用，鎖扣未開，唔岩玩

收nier 250

放戰鼓啪打碰重製版 (patapon) $100
tg: dunctang

收 尼爾中文
$260

放
LAST GUARDIAN 170
收
LAST OF US 120
P5 280

馬鐵線交收

收overcooked 120$

放 地平線 Horizon zero dawn $150

收overcooked $130

收
人中之龍 0 $250
葵芳至九龍灣沿線交收
有意

telegram pm

收 The Evil Within 2 $200

觀塘線交收為佳

收
The witcher 3 GOTY版 $200
NieR:Automata 中文版 $250
紅線交收

收 bloodborne old hunter edition
$130
太子旺角奧運為佳～

收
GTA 5 中 200
watch dogs 2 中 200
人中6 中 160
人中0 中 260
人中極 中 100
人中極2 中 300
Outlast 100

<img src="/assets/faces/xm/angel.gif" class="hkgmoji pixelated" /> 藍綠線

tg:lt1865

收
rainbow six 100

收 太鼓game 200.

收
PS4 手掣 1個 150-200

另放 BIO7 中 200

油塘或將軍澳線
@ARCTERYX

放

2k17 $80
人中6 日文版 $150
Dead Rising 2 $50
Bio 7 血腥版$150
$330全部
今日交收300蚊四隻
最好港島線

Tg:trevor7086

收
GT Sports $160
Overcook $120
marvel vs capcom infinite $180
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $150

收
刺客教條 起源 有code $250

Tg:

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250
Bio7 Gold edition 中文200

tg : Charmaine_Sheh

收全新手掣一個 $250
Tg:

收 DQ11中文 $300

呢排咁多人收game 冇乜人放嘅

收 dark souls 2 原罪哲人 $200

收

cod ww2 中英合 220
gta5 180

地點互就
可今日交收

放

FIFA 18 $ 280

紅綠線都得

收

人中 極2 300

女神異聞錄5 250

地平線 普通版 150

大圍/沙田

全中文

放
人中極2 中文 $310
Persona5 中文 $280
馬鐵線
TG:Hayate9413

收
DQ11 中文版 $300
女神異聞錄5 中文版 $250

徵

injustice gods among us

80-100

放
全新黑ps4手制$280
gtaV$200

放

dq11中文版有code $320

元天屯或者銅鑼灣

收

Bloodborn old hunter edition 130
overcooked 130

大西北/西鐵

放 ds3 goty 版$260
放工時間九龍灣交收
tg: MC_Ts

放Metal gear soild v 100 英文版
青衣，觀塘交收
Telegram Hang464

收
The witcher 3 GOTY版 $200
NieR:Automata 中文版 $250

收尼爾中文 $260

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $210

藍田交收

收人中極2 300

收ps4 地球防衛軍5 $380
太子 交收，chris39182000@gmail.com

放 全新gvg

$270
東鐵大圍-旺角東站

放
全新 人中6 中文 190
數碼暴龍 next order 中文 190

可換其他game

放GT Sport
全新玩得一次
仲有Code同埋PS Plus 7日會籍

$220
屯天元交收

放
gundam versus日限版 無code $250

收
地球防衛軍5 EDF 5 $350
交收地點可議

放 ps4 人中之龍極2 psv games switch 原裝把手，多group
Ps4:
人中之龍極2 中文冇code $300 不議 面交只限天水圍

Psv:
中文：
1. One piece海賊無雙2 $100
2. 刀劍神域 lost song $100
3. 仙境傳說 奥德賽 ACE $100
英文：
4. Assassin's creed III Liberation $80
全要$300

Switch:
原裝跟機把手 $30

全要$600優先，面交只限天水圍
可payme/中銀過數，郵寄，有意pm

收
人中 維新 ps4版 120
機戰og md 中文 180
tg kobe24forever

放人中極2 $300

放人中極2中文無code $300
長沙灣至尖沙咀交收

放 2k18連code 240
FF15 180
港島線交收

放gundam versus中文版 230
放 Bio7 200
TG Fungchai0516

放 人中0中文 280
放 SLEEPINGDOG 英文 70
TG

收
rainbow six 80

唔記得講
太子 油塘 旺角 交收

放gt sport )260$

@starstar123

收the evil within2 $230

放Gundam Versus中文版無Code $200

收street fighter V

賣伊蘇8 中文 250
荃灣線

收rainbow six $90

放Injustice 2 $160

TG:Envi369

將軍澳MTR 交收

收2k18連code
200
油麻地/灣仔

收 Persona5 中文 $270
地點互就

收人中0 中文版 $250

屯元天 至深水埗沿線

放GT Sport

玩左一次
仲有Code同埋PS Plus 7日會籍

$220
屯天元交收

放
箱庭公司中文有曲$260
魔女與百騎兵2中文無曲$150
Gt sport有曲$200
call of duty infinite warfare$100
Destiny 2 $150
gundam versus無曲$200

元天屯交收

收fallout goty $200
tg: spoolssd

追加機戰v中文有曲$230

收 人中極0 中文 $260
東鐵線

放
數碼暴龍 next order 中文 190
全新 人中6 中文 190

可換其他game

放

女神異聞錄 中文 $250

偶像大師星光舞台 中文 $300

gundam versus $250

偶像大師有code

放

gundam versus 中文 $200

nier 中文 $250

偶像大師 中文有code $300

元朗

收$220

收
刺客 起源 $250

地點互就
Tg:

放
farcry 4 英文 $80
farcry primal 中文 $150
uncharted the lost legacy 中文 $150
收
overcooked $120
resident evil $200

西鐵線 銅鑼灣 觀塘站優先
tg:hbhbllc

放gundam versus中文版無曲 200
放 Bio7 200
TG Fungchai0516
西鐵線交收

放尼爾 $280
觀塘/藍田/中環交收
Tg: HyperDog35

推

冇人放the evil within 2

借左俾人未收返

放唔到著

放
DQ11(中文) $330

中環到太子

收bloodborne the old hunter
140

仲玩緊
應該可以玩多兩星期
呢隻驚唔錯

收
gt sports 200

藍綠tko 線

放
Destiny 2 150
Wipeout 70

要哂2隻200

TG: rain_danhk

賣

人中0 $280
FIFA 18 $280

賣

人中0 中文版 $280
FIFA 18 $280

放overcook $120

收(中文)

nier $250
DQ11 $280

放
人中6 $150
仁王 $
Knack1 $100

收ps4 slim 500gb

1400以上，齊件有保100%work，價睇保養期而定

收
GT Sports $160
marvel vs capcom infinite $180
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $150

plz check TG, thx

放Overcooked $120
東鐵線交收

收2k18 240
元天屯

放
uncharted 4 $140
fallout 4 中文$180
little big planet 3 中文$130
nba 2k15 $ 50
nba 2k17 $ 80
j stars victory vs+ 中文$130
nba 2k18 $ 250
bf1 $150
tom clancy's ghost recon wildlands $150
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城 $70
tg:
盡量東鐵線交收
買多可平

已放

收
Overcook $120

Tg:

收
2k18 $230

放
need for speed 2015年版 $120

交收地點互就

tg: tgtg2017

收(中文)

nier $250
DQ11 $280

放
人中6 $150
仁王 $150
Knack1 $100

放DQ 11中文版 $320
有意tg:davechoi

賣
horizon zero dawn (非complete edition) $250

屯元天交收

放 MAFIA 3 70

旺角九龍塘大圍沙田或互就

TG:zzz969

夠境會唔會出DLC
如果唔出我都想放

收overcooked $130
Dq11 $300
Little big planet 3 $120
觀塘站

放
人中之龍極2
300 有code
星期六 紅/綠線 交收

放
Dark Souls 3 $150
FF XV $200

收
NieR $250

屯天元交收
TG:

收
rainbow six
$100

理閪你玩幾多次

收:

全民哥爾夫 $120
Bloodborne old hunter $140
Project Car 2 $240

放
初代ps4 連全新手掣一個 $1200

Lego Marvel Super Heroes英文版 $120
Destiny 2連鐵盒英文版 $220
The Evil Within 2英文版連code $180
The Elder Scrolls Online Morrowind英文版連code $150

觀塘至美孚站交收
週末可商議

收ps4 devil may cry 4 special edition 版

130蚊

放日限高達 VS 250$ 冇CODE, 可換Nier中文版

港島交收

TG: Fairy Dang-Sing

收
Overcooked
$120
TG:

玩左一次仲叫唔叫全新

只係無人會知你玩過幾多次，提黎無意思，玩過一次同玩過十次對我哋黎講無分別
開過包 玩過一次就唔會係全新

Lm

收

尼爾自動人形 $200
女神異聞錄5 $280
勇者鬥惡龍 XI $300

東鐵全線交收

呢度啲收價閪到呢

pish

收 bloodborne old hunter edition
$150~
旺角太子奧運交收

放Gundam Versus中文版 $200

lm

處女被人屌過一次就唔叫處啦，同樣開左但無玩過都唔叫全新啦

收p5 中文 280
nier 中文 250
Witcher 3 goty 200
紅綠線交收

放
DQ11(中文) $300

中環到太子

收batman return to arkham 80

收:

全民哥爾夫 $150
Bloodborne old hunter $160
Project Car 2 $260

收p5 中文 280
nier 中文 250
Witcher 3 goty 中文 200
bloodborne old Hunter edition 中文 140
紅綠線交收

賣

FIFA 18 $280

放DQ 11中文版 $300
有意tg:davechoi

Hold

放
dark souls 3 goty版 中文 $260

收
人中之龍極2 中文 $300
中土世界:戰爭之影 中文 $180

牛頭角/綠線交收

收
One Piece 無限世界 赤紅 Deluxe Edition 中文
$150
One Piece burning blood 中文
$100
J star 中文
$100

收p5 中文 280
nier 中文 250
Witcher 3 goty 中文 200
bloodborne old Hunter edition 中文 140
機戰V 中文 230
紅綠線交收

放 機戰OG MD中文180

綠色線交收

.

收尼爾中文版 $260

收
Darksoul 3 中文版 $150
GTA V 中文版 $150

希望東鐵沿線交收

收尼爾中文版 $280

放DQ11 中文版 $350

tg: dunctang

push

ds3 hold

放
GODZILLA- VS 日版 $200
GTA 5 英文版 $200
BATTLEFIELD 1 中文版 $200
COD BLACK OPS $150
刺客教條：大革命 中文版 $150
COD GHOSTS $150
NBA 2K17 $150
MINECRAFT $100

西鐵線交收 要多可以優惠
TG:dennis19951461

收

人中 極2 300

女神異聞錄5 250

地平線 普通版 150

全要中文

大圍/沙田

賣bio7 $150 屯元天

收fallout goty $200

tg: spoolssd

收
Gravity Rush $100
Persona 5 $250

放 MAFIA 3 70

九龍塘旺角沙田大圍或互就

TG:zzz969

收
horizon zero dawn
200$
Tg:daaaaa88

收p5 中文 280
nier 中文 250
Witcher 3 goty 中文 200
bloodborne old Hunter edition 中文 140
機戰V 中文 250
紅綠線交收,可議

放Need For Speed Payday $220
觀塘線交收

收
刺客 起源 $270

地點互就
Tg:

賣人中2 $ 300
刺客起源 $ 250
將軍澳至觀塘
tg:

放2k18 $260

放codww2 270

放gtsport
220$
7日plus同code未用
限大埔交收

收人中0 $250

放edf5 $380

Tg zayn9876

放Battlefield 1 $140
青衣or放工時間旺角交收

放Dying Light $100
沙田/大圍交收，其他地方再議

賣FIFA 18 連code $250
天水圍交收

收
人中極1 中文 $120
人中6 中文 $150

鑽石山
tg: LittleSpringBoy

收
人中極1 中文 $120
人中6 中文 $150

鑽石山
tg: [url]
[/url]

收gravity rush 2
唔知價幾多左右
所以自己報價啦

nier中文+30蚊換人中龍2中文

只換不賣

東鐵綫或深水埗交收

tg: johnson236

放 FF15 $250
收 F1 2017 $250
最好交換

九龍西或青衣交收

收
人中極2 $300
Gt Sport $200
刺客教條 起源 $200

屯元天/荃灣線交收

放
dragon's dogma dark arisen 龍族教義 $160
好新淨,使用時間< 3 hrs

荃灣西/粉嶺/上水站 交收

收人中之龍 維新 $120
Tg:davechoi

已賣 thx

放FIFA18 260
可用2K18交換

TG nickhkg

收
gundam breaker 3 中文 150
knack2 150

收p5 中文 290
nier 中文 260
Witcher 3 goty 中文 200
bloodborne old Hunter edition 中文 140
機戰V 中文 250
紅綠線交收,可議

edf 5 而家二手咩價位

收

bloodborne old hunter中文 150

大西北/西鐵綫

收
刺客信條：起源 $250

放
Horizon zero dawn連書版 $250
tob中文版$250

觀塘交收

放gta v 英文版 $180
Hitman the complete firat season $120

Telegram: @vic952

綠色紅色東鐵交收

放

偶像大師 中文有code $300

Gundam versus $150

元朗

收 DQ11中文版 $300

收 星戰 bf 2 $220-240

放星球大戰2 $250 無code

放人中極2 中文版 300$
大圍 沙田 九龍塘站交收 其他地方可議

放機戰V 中文$280

放
Star Wars: Battlefront 2(有code) $220
屯元天交收

收2k18 250
西鐵綫屯門至美孚交收

放舊 PS4 game

Killzone shadow fall $50
Destiny 1 $40
Battle field 4 $100

但求放出，如有錯價請指正

無3個月序號 無god of war
兩隻game 350
價錢可議

放
Destiny $50
Dying Light $100
全要$140

東鐵線/烏溪沙線交收，其他地方再議

賣一隻全新未拆bloodborne:old hunter $250

放全新未拆bloodborne: The old hunters edition
中英文合版 $250

中文
收人中極2 320
放dq11 350

放
數碼暴龍 next order 中文 190
全新未拆 人中6 中文 180

可換其他game

收2k18 $200 留tg

收p5 中文 280
nier 中文 250
Witcher 3 goty 中文 200
bloodborne old Hunter edition 中文 140
紅綠線交收,可議

放
gundam versus日限版 無code $250

收
地球防衛軍5 EDF 5 $370
交收地點可議

放
刺客信條 起源
$250
旺角,九龍塘,九龍城交收

放左未？

放
數碼暴龍 駭客追憶 有code $300
連公仔特典+ $20

黃大仙/鑽石山交收

nier中文+30蚊換人中龍2中文

東鐵綫or深水埗交收

只換不賣

另放dq11中文 340 or 你+40蚊換人中龍2

tg: johnson236

收中文版人中之龍0
$280
tg:

放伊蘇8 230

紅線 東涌線

Tg: sorsing

放
Battlefield 1
$150
天水圍

TG:skxma

放edf5 $380
Zayn 9876

我想收隻舊game..ps4 bully...搵左好耐都無。

放 MAFIA 3 70

換其他都可以

大圍沙田旺角九龍塘或互就

TG:zzz969

放fifa 18 $280

Tg zayn9876

收收收收收
Darksoul 3 中文版 $150
GTA V 中文版 $160
機戰V 中文版 $250
UNCHARTED 4 中文版 $120

藍田或油塘交收

MHW跟機手製和下載版MHWgame

TG：fakeme123

838

26號交收

連登仔真係咁好呃？BB 都冇人買一手，仲要標到咁高價

150 唔駛都買到隻二手

收gundam versus 200
鐵拳7 250

TKO沿線

放fifa18 260

收2k18 250

可交換 今日藍線

Tg nickhkg

好似冇實體

放Gundam versus 日限 無code $270

放razer panthera大制 極新淨 $1000

收

Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250

Tg : StevenTsui

收Xim4 行有保 $700

冇保唔收

放
uncharted 4 $140
fallout 4 中文$180
little big planet 3 中文$130
nba 2k15 $ 50
nba 2k17 $ 80
nba 2k18 $ 250
bf1 $150
tom clancy's ghost recon wildlands $150
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城 $70
tg:
盡量東鐵線交收
買多可平

放gta v 英文版 $180

Telegram: @vic952

綠色紅色東鐵交收[/quote] [/quote]

收gravity rush 2 $120
唔知市價幾多
如果太低屌細力d

唔好用嗎？

收中文版人中0 $280
tg expectless

放ps4 二手：
人中之龍 極2 $320
人中之龍6 $150
For Honor $100
最好地鐵紅線交收

放GT Sport
有Code+PS Plus 7日會籍

$220
屯天元交收

收
Witcher 3 GOTY 巫師3 年度版 $220

藍田交收

放mhw機

放fifa18 $250
Tg zayn9876

放 PS4 slime 500gb
連一隻手制 2k17 gvg
$1400

放

nier中文270
dq11中文340

收

人中龍2中文 300

tg: johnson236

放DQ11 中文版
$320
油塘交收

fifa18 $250 新淨
綠色線交收
tg :on9faiching

放

.hack//gu last recode $250

Tg: portable 0

hold

收 bloodborne the old hunters edition
$160~
太子旺角奧運為佳～

賣

horizon zero dawn
(非complete edition)

$200

屯元天交收

tg: UpsetLife

放人中極2 320$
仁王 150$
bio7 gold edition 齊code 240$
全要優先 全要680
明天九龍灣交收

收人中極2
280

收 dead rising 4 中文 200

己賣

放全新未拆bloodborne: The old hunters edition
中英文合版 $240

收人中極2 300 留tg

放
Dead rising 4 200
玩過一兩次

收p5 中文 290
紅綠線交收,可議

放

dq11 中文340

收

人中之龍2中文 300

tg: johnson236

收
數碼暴龍 駭客追憶 $300
綠，紫線交收

賣 FIFA 18 $280

Sold

放
魔戒中土之影有code $240
bio7有code $200
bio revelation $100
destiny2 $130

屯元天交收

放
Titanfall 2 中文版 - 180

觀塘線

TG: imcat

收cod ww2 中英合版 220
地點互就

放 2k18 $260

收2k18 270
留tg

收人中之龍極2 300
極130
0 100

Tg:

收
人中0 $200
人中極2$300

綠色線

收星球大戰2 $230

放白色情人節 160
街覇5 中 250
數碼網絡偵探中 160

放人中之龍極2 320
聽日旺角交收
Tg:hypexbeast

放
人中極2 $320
真三國無双7 猛將傳 $60
outlast Trinity $100
Mad Max $40

Uncharted4+horizon $250
可換game

賣

The last of us 中英合集 $120

黃大仙/鑽石山

放
GVG $200
SIMS 4 $250
tg: kycam31

放人中之龍極2 300
限聽日旺角大埔交收
Tg:hypexbeast

勇士鬥惡龍11換無夜國度2或其他game，有意PM

收

Nier automatic $250
數碼暴龍 $250

收
Persona 5 $280
屯元天交收

放FIFA 18 有CODE $200

放
The Evil Within 2 中文 $220
人中極 $100
uncharted 4 $150
Batman arkham knight鐵盒 $130
dragon ball xenoverse XV $100
plants vs zombies garden warfare $100
assassin's creed black flag $100

收
LAST GUARDIAN $100
Horizon完全版 $220

放
人中極2 $320
真三國無双7 猛將傳 $130
outlast Trinity $100
Mad Max $40

放
The Evil Within 2 中文 $220
Batman arkham knight鐵盒 $130
dragon ball xenoverse XV $100
plants vs zombies garden warfare $100
assassin's creed black flag $100

收
LAST GUARDIAN $100
Horizon完全版 $220

收persona 5 中文 290
紅綠線交收,可議

放:
The Order 1886 $80
Bloodborne 中英文版 （唔係old hunter版） $80

地點時間tg傾，盡量互就

放全新未拆bloodborne: The old hunters edition
中英文合版 $220

收overcooked$120

放
overcook 120

tg:

點解唔係psn買？bundle 先9.99 usd

放the evil within 2 中文 $200
Admiralty 交收

放
The Evil Within 2 中文 $220
Batman arkham knight鐵盒 $130
dragon ball xenoverse XV $100
plants vs zombies garden warfare $100
assassin's creed black flag $100

收
LAST GUARDIAN $100
Horizon完全版 $220

屯門/天水圍/葵興交收

收人中極 : 100
收人中6 : 130

放gta v 英文版 $180

紅線綠線東鐵線

Telegram @vic952

Pish

收

太鼓淨GAME $300 or GAME連鼓$520

TG: ching6080

收

人中極2 $300
evilwithin 2中文 $180

tg:

炒狗死返出去啦

放
仁王 $180

收
Bloodborne: The old hunters edition $180

tg:a1vin

放火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 $330

觀塘線 交收
tg:

收人中極2 $300
太子/旺角交收

放FIFA18 有code
$250

放ps4 二手：
人中之龍 極2 $300
For Honor $100
最好地鐵紅線交收

放 日版 全新未開 太鼓 350$$
佐敦交收

tg:

放
Titanfall 2 中英合版 - 180

觀塘綫

TG: imcat

收horizon 完全版 $220
COD WW2 $220

Tg:brounion

香港站/西鐵線

連登仔真係好有家教

收COD wwII $240 沙田大圍交收
Tg:

收
Horizon 完全版 $240
仁王 完全版 $250

TG: rain_danhk

收P5中文版 $250
星期三交收

收:

Project Car 2 $260

巴打收？

收
人中極1 中文 $110

鑽石山
tg: [url]
[/url]

放
farcry 4 英文 $80
farcry primal 中文 $150
uncharted the lost legacy 有code 中文 $150
玩過幾次

西鐵線 銅鑼灣站 觀塘站優先
tg:hbhbllc

黃金都汁到平野
Witcher 3 goty 二手買到$180

犀利，黃金Bloodborne不連dlc二手都賣250

巴打唔好收喇, 一路加價都唔係辦法
去PLUS買啦, $130 DL版

收djmax $250
tg：djmax27

放

仁王 $170

Tg : pangps4

放

horizon zero dawn(非complete edition)
$200

屯元天交收

賣
star wars battlefront 2 中英合版 $270

旺角或西鐵線

賣
FF零(中文) $100
數碼暴龍 網絡偵探(中文) $150
fate extella(中文) $300
三國無雙英傑傳(中文) $110

石硤尾或深水埗交收

放
人中之龍 6 中文 $150
Uncharted: The Lost Legacy $150

收GT sport $180
有軚盤都可收埋

放

dq11中文 340

深水埗or東鐵綫交收

tg: johnson236

等我白金放比你
啱開始玩

放 the last of us remastered 中文版$110
全新未折 wipeout collection $80

放 伊蘇 中文 230

紅線 東涌線

tg: sorsing

放jstars 中文版
$150

放人中6 150 荃灣線交收

放fifa 18有code
$250
南區、銅鑼灣、灣仔、旺角交收

放edf5 $380
Tg zayn9876

收人中極2 $300
粉嶺交收

賣 FIFA 18 $250

放
GTA $200

觀塘線交收(最好旺大仙/ 旺角站）
Tg

放dq11 中文版 $320
西鐵線交收

收人中極1 $100
海賊無雙3 中文版 $180

Tg:
地點互就

放火影忍者 疾風傳 終極風暴 經典傳承 $300

觀塘線 交收
tg:

收
PS4 手掣 1個 150-250

另放 BIO7 中 200

油塘或將軍澳線
@ARCTERYX

放 日版 全新太鼓330

收djmax $270
tg：djmax27

ph

放 dead rising 4 $180

收 EDF V $350
Starwar battlefront 2 $200

收人中0 中文版
$300

收
人中極1 中文 $110

鑽石山，任何時間
tg:

放

數碼暴龍 駭客追憶 $320

無 code

旺角或旺角東交

收

人中極2 $300
evilwithin 2中文 $180

tg:

將軍澳，奧運站交收

放人中極2 中文 $300
收工時間九龍灣交收
tg: MC_Ts

放 日版 全新未開 太鼓 330$
佐敦交收

tg:

放 PS4 加速世界 VS 刀劍神域 千年的黃昏 中文版$220
LEGO CITY UNDERCOVER 英文版 $220
太鼓 $300

港島線/南港島/油尖旺交收

收：人中0 中文版 $260
東鐵線交收

收 人中極2 $300
紅色線/屯門交收

放
全新星海5 100
開過有code Cod iw 100

收
全新gt 200
全新horizon (舊版 非3合1）150
Or Horizon complete edition 250
PS4 camera 200

屯元天

放仁王 150
綠色線交收

有意留IG

放
地球防衛軍 EDF5 $380

放（全新）跟機ps4手制 $250
Tg:davechoi

荃灣綫/東涌綫/東鐵(紅磡至火炭) 時間大家就

放 the order: 1886 中英文合版 100

Push

放
刺客教條：起源 $240
時間互就 油塘交收優先

放
人中極 $110

收
機戰v $260
戰國無雙真田丸$260

觀塘線，將軍澳線

放仁王150
綠色線

+放
人中極2 $300

放
人中6 $120
數碼暴龍 網絡偵探 $150
三國無雙7 猛將傳 $150
sd 高達G 創世 $250

收
刀劍vs加速 $250
人中極2 $300
數碼暴龍 駭客 $300

西鐵線/荃灣交收

放
GTA $170
FIFA18 $170

收
人中極2 280
Horizon完全版 $220

東西鐵線

放人中極2 $300
放工時間6點後 TST/ 大圍交收

tg:

收
人中極2 $300
元朗交收

收
人中極2
$280

賣fifa 18 有 code $250
屯天 西鐵站交收

收tomb raider 20 years anniversary 190

官塘線/將軍澳線交收

放

真三國無双7 猛將傳 $130
outlast Trinity $100
Mad Max $40
紫色綠色線

放EDF 5
有code
$380

地點可就你，MTR唔出閘

放

重力少女 2 - $150
Lego Star War The Force Awoken - $120

將軍澳/綠色線交收

賣 二手太鼓game
300hk

放

Prey $250
The Last of US $150
Killzone $80
The Evil Within 2 $240

屯門交收

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250
Bio7 Gold edition 中文200

tg : Charmaine_Sheh

放
Bloodborne the old hunter edition 180

放地球防衛軍5 $380

收 rainbow six $100

沙田/大圍/馬鐵

放

人中極2 中文 $300
nier 自動人型 中文 $280

旺角交收

放 全新東京幻都ex+ 180 or +20換rise of tomb raider

放cod ww2
280

收

FFXII 中文 200
Horizon Zero Dawn Complete Edition 中文250
Bio7 Gold edition 中文200

tg : Charmaine_Sheh

放
Bloodborne the old hunter edition 中文 180

收

太鼓$250

FF12 行中 $200

收
勇者鬥惡龍11 中文版 $300

放
gundam versus日限版 無code $250

收
地球防衛軍5 EDF 5 $360
交收地點可議

放數碼暴龍 駭客追憶 冇CODE
$280 荃灣葵青區優先
TG:nccc21

龍如0市價幾多

放

dq11中文 340

tg: johnson236

放

人中6 $150
Battlefield 1 $150
2K 18西文版 $220
太鼓之達人日文版 $250

一次過買晒送2k17 & Fifa 17

東鐵綫沿站交收

收
機戰OG 180
機戰V 250
tg wtbPS4games
歡迎報價

收
Gundam Versus 中文 $190
GTA5 中文 $150
屯元天交收
tg felixthecatz

收

人中極2 $300
evilwithin 2中文 $180

tg:

將軍澳,奧運站交收

收
PS4 手掣 1個 150-250

另放 BIO7 中 180

油塘或將軍澳線
@ARCTERYX

收
star wars battlefront 2 $200
TG:

放
watch dog 1 160
Watch dog 2 180
兩隻一齊 320

放
watch dog 1 160
Watch dog 2 180
兩隻一齊 320
全中文

藍田 觀塘 九龍灣交收

刺客教條or cod ww2
以上任何一隻可以換晒wd1 and wd2

放巫師3年度版
200 hkd

收 地球防衛軍5 $370

屯元天 交收

收

太鼓$250

收 仁王 130
bloodborne 150

放
fifa 18
$250

放 witcher 3 200

另 收尼爾 中文版 260

Tg:

放仁王 150
綠色線交收

收緋夜傳奇 150

賣
starwar battlefront 2
$250

西鐵或旺角

收
GT Sports $160
Dissidia final fantasy $300
marvel vs capcom infinite $190
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $150

收
Horizon $150
Horizon complete edition $250

放

人中極2 $320
仁王 $150

綠線交收

收 女神異聞錄 $280

收極2 $300

屯元天交收 最好今日

收

中人極2 $300
太鼓 $270

最好東鐵線交收

收
Dark souls 3 goty版 260
AC origin 250

放last of us 中文 $120

荃灣 平日夜晚
tg:

收極2 中文 $300

屯元天 ~ 西鐵線交收 最好今日

收edf $380

放
全新星海5 100
開過有code Cod iw 100

收
全新gt 210
全新horizon (舊版）150
Or Horizon complete edition 250
PS4 camera 200

屯元天

收

gt sports 180

沙田/大圍 交收 其他地點睇吓就唔就倒

放
Witcher 3 $170
Tg:

收
NBA 2K18 $250
東鐵線交收

放

仁王150

地點：互夾

放人中極2 $300
放工時間6點後 TST/ 大圍交收
最快星期一（１５／１）交收

tg:

放：

Dark Souls 3 年度版 $260
戰國無雙4-II 中文版 $200
戰場女武神 $120

啱玩$500全部拎走

東鐵沿線交收

放
人中之龍極2 300

紅線交收

放
gundam versus日限版 無code $250

收
地球防衛軍5 EDF 5 $360
觀塘線交收

放
watch dog 1 150
Watch dog 2 180
兩隻一齊 300
全中文

藍田 觀塘 九龍灣交收

收injust2
130
全線港鐵

放
watch dog 1 $130
Watch dog 2 $150
兩隻一齊 260
Battlefield 1 $180
全中文
全走$450

藍田 觀塘 九龍灣交收

放

Prey $200
The Last of US $130
Killzone $60
The Evil Within 2 $220
Bio Origins Collection $130
The Dwarves $150

屯門/元朗交收

收 Nier 250

或用 AC origin 換

收
GT Sports $160
Dissidia final fantasy $370
marvel vs capcom infinite $190
Call of duty WWII $190
Gravity Rush 2 $150

放
watch dog 1 $130
Watch dog 2 $150
兩隻一齊 260
Battlefield 1 $180
The last of us $150
全中文
全走$550

藍田 觀塘 九龍灣交收

放

放星戰2 $240 大圍交收

放gt sport 200$
7日plus同code未用
限大埔交收

放人中極2 $310
平日西鐵線
週末另外夾時間

放dr4 $200

放battlefront2 中文 有code 200
shadow of war 中文 冇code 180

telegram：kelcty

pish~

放nier $280
仁王$150
石硤尾附近交收

收地球防衛軍5 $400
Gundam versus $220
鐵拳7 $250
Nier中文 $230

將軍澳沿線至觀塘

收
Wolfenstein 2 $200
Dishonored 1 $100

收機戰V中文版
$280 屯元天交收

放
EDF5 $400
2k18 $250

放

2k17

人中6 日文版

Dead Rising 2

Bio 7 血腥版

人中極2 日文版

$500全部
最好港島線

Tg:trevor7086

放人中極2 320中文版

藍田觀塘交收
Telegram:harulee

收
gta 160
last of us 110
放
跟機手制有盒 250

收
gta 160
last of us 110
放
跟機手制有盒 250
荃灣交收

放
Witcher $170
Tg:

收uncharted lost legacy $140
屯元天

放
horizon, uncharted 4 bundle包
$350

收
ps plus 3個月 $50
ps plus 12個月 $220
全新手制 $220
紅線交收

放
Starwar battlefront 2 $240

收中文版人中之龍0 價錢可pm傾 綠紫線

放
仁王 $160

收
Bloodborne: The old hunters edition $160

tg:a1vin

放

outlast Trinity $100

放全新東京幻都160

放
until dawn $80
Infamous second son $80
港島線交收

收
gundam breaker 3 中文 160
將軍澳沿線交收

收 edf5 $380

放人極2 320
荃灣至九龍塘交收

收
psn plus 12個月 $220

放DQ 11中文版
$300
地鐵寶琳站交收

lui.louis@yahoo.com.hk

放PS 4 Hori 大制 90%以上新
$600
地鐵寶琳站交收

lui.louis@yahoo.com.hk

收GTA5 $200
最好綠色線

賣 FIFIA 18 $250

收
人中極2 $300
DQ11 中文 $300
尼爾 中文 $230
綠紫色地鐵交收

放人中極2 中文版 $320
觀塘線交收最好

放fifa 18
$250

收ps4 slim 500gb
1400以上，視乎保養期而定

放battlefront2 有code 200
shadow of war 冇code 200
telegram：kelcty

放 gundam versus 日限 $250

放人中極2 300
沙田 馬鐵 九龍塘
Tg@verypink

放dark soul 3 中文版 $200

收太鼓game 250

放
人中極2 300

寶林mtr交收

放人中極2 300

放人極2 300
荃灣至九龍塘交收

收bloodborne old hunter edition around170

放人中之龍極2中文WITH CODE
$300
油塘鰂魚涌交收優先
其他地方要再夾

TG:r00400

放星球大戰2 $200 中文 無code

收機戰V 300

收fifa18 $200

屯門喜利賣緊318連code,可以建議望下👍

＊＊更正應該系元朗喜利

好 唔該巴打

The witcher 3 $150
機戰V $280
機戰og $180
GVS $200
BATMAN 鐵盒
world of final fantasy $200
FiFA 16 + FIFA 17 $100
Uncharted 4 $140
dark souls 3 $170
mgs 5 日版
fallout 4 $180
fifa 18 $250
op 無雙3 中文 $250
bloodborne $150

綠線交收

放

數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 $300

加速世界 VS 刀劍神域 千年的黃昏 (冇CODE) $270

紅線

放人中極2 300
觀塘藍田交收

Telegram harulee

收手掣 150-250
gta5 180

收
女神異聞錄5 300

收 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 中文版 PS4
230

TG: SIckspider

放dead rising4 $160

放人中之龍極2
$300
將軍澳，觀塘線交收

收dq11 300

放
人中之龍極2 有code
$320

放
人中極2 中文
$300
紅色線, 東涌線

收人中極2 中文
$300

收GTA V $180

藍線交

放
SIMS 4 $240
GVG $180

TG: kycam31

收dark souls3 goty 250
藍線交收

Uncharted4 + horizon $250
或換game

放fifa18 230

放
Nier $260
Tob $200
Horizon zero dawn $200連書

放
residentevil6 (可2P雙打)$150
Hitman鐵盒版$150

觀塘交收

放uncharted 4 $150

時間地點互就

放
PSN 價籍 3個月 code $50

收
PS4 Overcooked $100

放無雙蛇魔2 $150
Bloodborne the old hunter edition $230
Biohazard0+1 $150
Uncharted4 $150
Uncharted 1-3 $120
Gundam Versus中文 $230
Battlefield 1 $230
The Division $100

另加
The heavy rain & beyond two souls collection $150

收 依蘇始源 中文版 100

紅線/荃灣西

放人中極2 $300
放工時間 TST/ 大圍交收

TG:

收地球防衛軍5 有code 440
將軍澳線 pm

寶林站間joy video二手400，一手470wo巴打

放人中極二 300
tg ssssccssss

好放工望望先唔該

賣 FIFA 18 $220

收ff紛爭 中文版 300$
tg@jwall02

收ff紛爭 連曲350

中文版

收nier 中文 $260

觀塘綫交收

放人中極2 中文版 $290
觀塘線交收最好

放人中極2 繁中
$300 屯元天交收
Tg

放
dead rising 4 $180
the evil within $120
call of duty infinite warfare $80
call of duty modern warfare remastered $150
god of war 3 remastered $50

議價不回

只限葵芳或葵興地鐵站交收

巴打 tg pm左你

放

勇者鬥惡龍11 $320

紅色或藍色線

check tg message

放
residentevil6$150
hitman鐵盒版$150

收

Dishonored 2 $150

放Dissidia FF NT $380 中文曲已用

西鐵沿線，屯元天最好

收gta v $180

收chaos child中文 250
p5 中文290
tg:momocoo

收dark souls 3 年度版 250
時間地點大家就
Tg ivannac

想問下sao一二手宜家咩價位

收
DQ11 中文 $300
尼爾 中文 $230
綠紫色地鐵交收

放
Battlefield 1 $180
中文

藍田 觀塘 九龍灣交收

放行貨G29 連棍有單，買左唔夠一個月
2200

放ps4 二手：
For Honor $80
最好地鐵紅線交收

放
地球防衛軍 EDF5 $370

荃灣綫/東涌綫/東鐵(紅磡至火炭) 時間大家就

放

dq11 中文 330

tg: johnson236

賣 PS4
Uncharted 4 150 元
今日能交收優先
Tg: nvmnvm

放
LAST GUARDIAN 170

馬鐵線交收

收gta v $200
荃灣線

點揾你

收
全新手制 $230
紅線交收

收uncharted lost legacy $140
屯元天/荃灣西

放
人中極300

收
fifa18 250

紅磡/黃埔交收

放 fifa 18 有code
$250
屯 天 西鐡站 交收

收
Gravity Rush 1 $100
Persona 5 $250

收
數碼寶貝物語 網路偵探 $120

放人中極2 繁中
$300 西鐵線交收

Tg

放

star war battlefront 2 no code
250

多數係觀塘線同東鐵線

收

dying light the following enhanced edition 160

有意te

放nier 中文 $270
仁王$150

賣

數碼暴龍網絡偵探2連特典公仔
$320 屯元天交收

賣 driveclub 中文 100

港島線
tg ted7y

收
全新手制 $230

收

dying light the following enhanced edition 160
The evil within2 190

收 尼爾 中文 $260
荃灣
tg:

賣 機戰v 中文 無code
$280/換新出數碼暴龍中文

收fifa 18
250

紅磡/黃埔交收

放star Wars 2
220 有code

放

EDF5 $400
將軍澳/觀塘線交收

收
閃亂神樂 水槍 $150

放
全新星海5 100
開過有code Cod iw 100

收
全新horizon (舊版 非3合1）150
Or Horizon complete edition 250
PS4 camera 200

屯元天

收 wolfenstein : the new order
$80
tg: pulolee

收Nier 繁中 260

官塘線/互就

tg:scvinfun0116

放
機戰V 中文 290

收 女神異聞錄 中文 260
ff15 中文 180

收
GTA 5 中文版------$180
屯元天 交收

收

Nier 中文 260
DQ 11 中文 300

綠紫線交收

收mortal kombat XL $100

Tg : leoon123

收 GTA V 180
FIFA 18 200

Tg: namjoobf

收

evilwithin 2中文 $180

tg:

將軍澳,奧運站,馬鞍山交收

放

Fifa17 $150
2k16 $100

藍田站交收

放人中極2限定版 $700, 連GAME, CODE已用, 其他野未開封

有意 tg: kiryukazuma2018

放
人中極2有code $290
超級機器人大戰 OG The Moon Dwellers 日版 $80

屯門佳

收
GTA 5 $120
古惑狼 $150
Monster Hunter: World $200

tg:undertaker2046

收ggen 200

收埋 knock2 $160

MHW 未出都收到 ?

收
NBA2K18 $250
屯元天交收

賣2k18 with code
$250

收人中極2 中文 $300

MHW未出都收到, 仲要只係收$200, 訓醒未

岩岩放監定真係咁乞兒？

收edf5 $350

收 DQ 11 中文版 $300

東鐵線或互就

放全新FIFA 18 $300
telegram: leoyu123

放
overcooked $130

南港島線、港島線、將軍澳線、油尖旺、紅磡均可

放
FIFA18 新淨Code 未用
$230

另外收
PES 2018 $230

放
FIFA18 新淨Code 未用
$230

另外收
PES 2018 $230

Telegram : Keiming227

收

Nier 中文 270
DQ 11 中文 300

綠紫線交收

放舊Game
Dark Soul 3 $140
Bloodborn Old Hunter Edition $140
One Piece BB $140
人中6 $120
Fallout 4 $120
Farcry 4 $80
Division $80

買晒7隻 -$80

綠/紫線交收

Op係中文版？

放
人中極2 280

寶林mtr交收

收 魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 中文版 PS4
250
TG: SIckspider

yes

Tg ed

連登有得pm?

放

數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 $300

加速世界 VS 刀劍神域 千年的黃昏 (冇CODE) $270

可換 DQ11

紅線

可能佢係學生，有心有誠意
都未講GTA 5 收$120

放
Need for speed payback $250

紅線交收

放 uncharted collection 110

收
Ff12中文 200
太鼓 250 有code 300

黃大仙/鑽石山

收fifa 18 200
Gta V 190

有意tg namjoobf

放街霸V中文版100蚊
西鐵線交收

放 Destiny 2 $120
收 太鼓 $280

放人中之龍極2
$300
太古交收

收MHW 210 中學生 好有誠意用個心出嚟交易
tg 屌你老母呀乞兒仔

The last of us $150
Destiny 2 $200(全新未開）
For Honor $100
Uncharted - The Lost Legacy $150

將軍澳線交收

Tg:

收
Nier 繁中 260

官塘線/互就

tg: scvinfun0116

放Star Wars battlefield 2
220有code

賣 機戰v 中文 無code
$260/換新出數碼暴龍中文

收GTA V $180
NBA 2K17 $70
NBA 2K18 $220
Fallout 4 $100

觀塘線/新蒲崗交收

telegram : moyesyauwin

放人中極2 290
觀塘綠交收
Telegram Harulee

放
gt sports 有code $200

大圍mtr交收
其他地點睇吓大家就唔就倒

收太鼓 300

放
DS3 GOTY $250

放

勇者鬥惡龍11 中文 $330
star war battlefront II $220
全要 $500

放
日版 Gundam Versus 200蚊 (普通版無Code)

另想問日版有冇GT Sports ?手上有隻中英文合版但唔想玩

TG: @TakamiyaMana

放

prey $200
Bio origins collections $130
The Dwarves $150

放

全新(跟機套裝果隻)star war battlefront II $300

放

FFNT 中文300冇 code

FFXII 中文 240

Persona 5 中文 300

古惑狼 150

太鼓淨鼓 同捆裝盒 200

Tg: ojcary

放

但求清貨

destiny 2 180
GT Sport 180
g generation gensis 200

收 GTA V $180
The last of us
Watch dog 2

Tg: namjoobf

放star war battlefront II
210 有code

Pmed

收
GTA 5 中文版------$180
屯元天西鐵站交收

Up

收fifa18 240

TG TCHHIHI

放

prey $200
Bio origins collections $130
The Dwarves $150
GOD WARS $150

收
PSN 價籍 3個月 code $50

放ps4
勇者鬥惡龍 11中文版 330
中土世界 戰爭之影 200

荃灣線交收

放gta 5
$250
港島線交收

收太鼓之達人(唔包太鼓)
200~250 (價錢可議）

tg:realbcarehk

放
Horizon zero dawn 中文$180

收
Overcooked $110

可屯元天/佐敦/柯士甸 交收

收 GTA V $190
Watch dog 2 $130

Tg: namjoobf

收fifa18 $220
tg: abcabc6228

收太鼓game$280
手制$250
tg: Ww0922

放人中之龍 極2 中文版 $280
觀塘線最好

收 nier 中文 $270 荃灣
tg:

唔好意思~
想跪求一隻PS2既GAME
Q版的士

PS2 the taxi 計程車運轉手 二手 SIMPLE2000 系列 Vol.48

$40-$50

如果巴打有請話我知~
因為我太太好鐘意玩, 面我扔左PSP版隻碟 想補償番比佢開心番

點解唔去e store買
Watch dog2 黃金版都只係168

收新槍彈辯駁V3 $250

tg:

收蘿拉20週年 $150
屯元天優先

E store係

PS4裡面的商店,舊GAME有D比買二手平,下載版

放人中之龍極2 280
時間地點盡就

tg: dandan1293

收機戰V 中文 $200

黃大仙/鑽石山mtr

收 Knack 2 中文版 $150

放 Plants vs Zombies II $120

有意Telegram： mfb28

Pm

賣
勇者鬥惡龍11中文版，有code
$330

忘記講，馬鞍山線或港島線交收

收 人中之龍極2 中文 $280

港島藍線

收
全新盒裝手制 $240

收
Overcooked $100

放 太鼓之達人 中文版 無CODE $280

或換NIER AUTOMATA 中文版

馬鐵線交收

放

EDF5 $370
將軍澳/觀塘線交收

放
Uncharted The Lost Legacy $150

放
outlast I + whistleblower + II $230

南港島線、港島線、將軍澳線、油尖旺、紅磡均可

咁撚貴，你有病？

Contact?

放人中極2
No code $290

中文

賣Ps4 中文海賊無雙 240$

觀塘，港島線交收

二手都差唔多成四舊水

收ps4主機
普通1k slim 1k4 pro 2k

買多部畀條女玩

見出面個個都係放呢個價
早幾日game鋪2手400買咗

放
銀魂亂舞 中文版 冇code
$390
將軍澳/觀塘綫

收 GTA V $190

放全新黑色手掣 $270
Tg: namjoobf

放neir 中文 260
荃灣/葵芳 交收
Tg:

放人中極2中文
$290

放

勇者鬥惡龍11中文 $300
star war battlefront 2 $200

收

Tomb Raider 1 $100
Rise of Tomb Raider $140
Fallout 4 $100

觀塘線東鐵線交收

收
人中極2 中文 280
P5 中文 270
東鐵線

我唔識pm你呀 你pm我呀

平左三十仲屌人，真係有病

收三隻驚過新年
槍彈
BB
P5
PM我出價唔該晒
交收九龍新界為佳,新界我會唔識路

放
uncharted 4 $140
fallout 4 中文$180
little big planet 3 中文$130
nba 2k15 $ 50
nba 2k17 $ 80
nba 2k18 $ 250
bf1 $150
tom clancy's ghost recon wildlands $150
勇者鬥惡龍 英雄集結 闇龍與世界樹之城 $70

收
人中0 $270

tg:
盡量東鐵線交收
買多可平

有
銀魂亂舞 中文版 無Code

想換

DQ11 中文版

最好南港島線交收 有興趣可留TG聯絡

Wipeout 中文 有 code $70
HellDivers 中文 $130
東京幻都ex+ 中文 $160
人中之龍 維新 日文 $170
將軍澳交收優先
歡迎換game
RPG優先

Tg：

放：
Uncharted 4 $ 130(二手）
Fallout $ 150（二手）
交收可大學至紅磡，西鐵線，元屯天較佳
時間大家互就
有意tg: @jaycman

收全新黑色手制$280

tg:Ww0922

放
NFS payback $250

紅線交收

放
仁王 $180
Witches 3 年度版 $250
有意 tg:

收uncharted lost legacy $150
屯元天

放
Assassin’s creed origins $250

收
仁王 $150

收:
新槍彈辯駁V3 $250
Nier $250
Witcher 3 年度版 $220
tg:

收 gta5 $210

放尼爾 中文 $260 西鐵交收

收
Overcooked $130

收人中極2 280 今日kt 到wts 交易
Tg: winnerwetori

[

收

Horizon 完全版 250
仁王 完全版 260
伊蘇8 220
伊蘇8 (連伊蘇8官方設定資料集及閃3資料集) 260

tg: rain_dhk

收人中極2 280
葵芳 西鐵線交收

收人中極2 280
葵芳 西鐵線交收
Tg kelvinmamch

放 titanfall 180

放
gundam breaker 3 $150

收
東京幻都ex+ 中文版 $200

放人中之龍 中文版
人中0 $280
人中極1 $150
人中極2 $300
人中6 $170

收
GT Sports $160
marvel vs capcom infinite $180
Call of duty WWII $190

收
街霸5 $100

收
cod ww2 中英合版 $210

放
ps4 行貨黑色全新手制，12月尾買ps4時購至藍店 $300

有意

放

dq11中文

320

tg: johnson236

收darksoul2 中文 180

250收人中0

收
全新盒裝手制 $240
紅線交收

放：
Uncharted 4 $ 130(二手）
Fallout $ 140（二手）
Little planet 3 $120 ( 二手）
交收可大學至紅磡，西鐵線，元屯天較佳
時間大家互就
有意tg: @jaycman

放機戰V 中文版 $250
屯元天交收

無code

收：

1，overcooked 80
2，ps4 手制 250

歡迎議價
有興趣麻煩留一留低telegram or others

放bloodborne 中文 $110 荃灣
tg:

放ps4
勇者鬥惡龍 11中文版 320
中土世界 戰爭之影 200

荃灣線交收

放仁王$140

放
Need for speed payback 250有code
紅色線交收
Tg:

放

dq11中文 有CODE

$320

放edf 5
$370